法國動感號呢個名真係好撚柒鳩難聽

你老味

一聽到個名以為坐十年都唔整既過山車

出事率70%個種

仲要成陣大陸味出撚哂黎

睇下日本個d 望 遙 能登

你叫中山號東方號都好少少啦

動感號

屌你老母

樓主咁講，我以為係識郁ge french horn

屌你

強烈要求重新改名

真係好撚難聽 生理上無法接受

叫維港號算鳩數啦

又或者洋紫荊號

革命號 建國號

近平號

動感超人

動感號 魔鏡號
不如溝埋做動感魔鏡號啦笨

台鐵嗰啲幾正 普悠瑪號 太魯閣號

蝗國人不嬲冇審美眼光
改個名都柒過人
見怪不怪

法你老母國咩

咪以為屌土共匪啲野就可以寫錯字

你咁樣都係一種文化侵略

Bulibuli bulibuli

好有台灣feel

六月四號

動感號根本表達唔到香港既特色出黎

港鐵你仆街死啦

台灣既自強號太魯閣號起碼都有個意思出黎

動感你動撚左係邊度

你老味check返仲要係個小學雞改既

評判你個腦裝屎架

幾中共都好話哂係第一架列車 咁撚兒戲

動感號

會炒

鬼哭神號

鬼見到神就哭 幾型

飛行號